眾籌黎買蘋果日報免費派有冇得諗？

而家冇辦法直接捐錢俾蘋果，淨係得3蚊一個月認真幫助唔大。如果可以直接向蘋果買報紙黎派唔單只幫到蘋果，仲可以俾多啲人睇到真新聞。唔知有冇得諗？ 最好過咗晏畫先派，唔係啲人會自己唔買淨係免費攞。

沙田日日有班廢老拎免費文滙報

推俾有能力嘅人睇

唔洗眾籌啦，各區自己買黎派

推

我中意

報紙檔會食一半水

支持

落廣告最實際